对我来说，这段经历的一切都是全新的，是一种受欢迎的，是我大学食堂里那些总是煮熟的、从来没有烤过的食物，需要改变一下节奏和风景。在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种肉酱是下一个最好的东西| Elazar Sontag | 2020年9月25日|食客
在2018，我写了一些关于米歇尔大学琳达SHück的研究，其中志愿者被要求考虑他们的跑步形式，他们的呼吸，或他们周围的风景，而他们的跑步经济被测量。同步呼吸的神话| Alex Hutchinson | 2020年9月23日|外部在线
对其他人来说，我猜对我们大多数人来说，封锁就像是一场无休止的上坡战斗，风景几乎没有改变。谁在照顾商业领袖的心理健康|Siobhan Brunwin | 2020年9月22日|石英
秋高气爽，景色宜人，是跑步的好时机。如何充分利用秋季跑步季|外部编辑| 2020年9月21日|外部在线
有时你会想去看看风景或野生动物。如何（以及为什么）实现完美的独木舟运输| Alex Hutchinson | 2020年9月9日| Out Online
在整部电影中，你不能把你的目光从她身上移开，因为她到处跺脚，嚼着风景，吐着心。2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
“绵延起伏的山峦”在我的轮胎下滚动得不那么轻柔，但英国乡村的景色令人昏昏欲睡。与吟游诗人一起骑自行车|卡拉·库特鲁祖拉| 2014年12月28日|每日野兽
“但我认为是港口、船只和风景首先吸引了他的想象力，”她补充道。祝福还是诅咒？神童揭示一切|贾斯汀·琼斯| 2014年11月17日|每日野兽
但在你说“谁能帮我清理一下那些丛林酒吧”之前，我们已经彻底改变了环境。Nicki Minaj的《水蟒》战利品太多，一个人无法处理| Amy Zimmerman | 2014年8月20日|每日野兽
这个小小的无政府状态是一个24小时的巴士旅程，从巴拿马城出发，沿途有大量的雨林景观。一个人，一个计划，一条运河：巴拿马100岁比尔·舒尔茨2014年8月17日每日野兽
科布伦茨山下有一些雄伟的高地，像群山一样庄严，但最美的景色就在上面。欧洲概览|霍勒斯·格里利
熟悉的风景，加上有益身心的划船运动，使他神经紧张。离奇的故事|各种各样
景色和前一天一样，只是我们正在接近更高的山。女人的环球之旅|艾达·普费弗
我们经过的地方树木繁茂，景色宜人，是我们吃午饭的一个舒适的小地方。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
风景如常，由狭窄的山谷和覆盖着无尽森林的山脉组成。女人的环球之旅|艾达·普费弗